{
    "question": "21. Jika T.ABC limas segitiga berikut :    T = y 15smsetog male\r\nNelovneq use is vouge\r\n\u0420 P.\r\nQ delsbs in\r\n\u0410\r\nC\r\nB\r\nJika BA = \u016b, BT\r\nBT = \u00ef dan BC = \u016b maka\r\nvektor PQ\r\nA. B\u016b- \u00f6 + \u016b\r\nB. Bu + 8 +\r\n\u016b - test\r\nw\r\nC.\r\n\u00fa\r\n\u016b\r\nD.\r\n\u016b\r\n5\r\n+\r\n5\r\nE. \u016b - \u016b + W\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo ada yang salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "5ikon-monitor-jika-diaktifkan-merupakan-perintah-untuk-amembu-341",
            "question": "5.Ikon Monitor jika diaktifkan merupakan perintah untuk ?    A.Membuat huruf atau kalimat bercetak miring\r\nB.Membuat huruf atau kalimat bergaris bawah\r\nC.Membuat huruf atau kalimat bercetak tebal\r\nD.Membuat huruf atau kalimat di dalam kotak\r\n\r\n\r\ntolong di jawab ya kawan\u00b2 \u270c\r\n\r\ntugas komputer\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.membuat huruf atau kalimat bergaris bawah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah ^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apabila-ada-seorang-budak-naik-haji-maka-hukum-haji-nya-adalah-765",
            "question": "Apabila ada seorang budak naik haji maka hukum haji nya adalah... \r\n\r\nplis bantu jawabb T_T\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>sah, karna dari rukun Islam yg ke 5 \"naik haji bila mampu\" maka siapa saja yg mampu diwajibkan untuk haji tidak terkecuali bagi yg mampunya</p><p>maafnya kl salah \"v\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hijrah-ke-habasyah-yang-ke-2-kalinya-terjadi-pada-tahun-482",
            "question": "Hijrah ke Habasyah yang ke-2 kalinya terjadi pada tahun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada juni tahun 622 masehi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah ya</p><p>tolong jadikan jawaban tercedas ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada juni tahun 622 masehi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-tim-poros-pd2-jika-mereka-menang-290",
            "question": "Tujuan tim poros pd2 jika mereka menang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>menguasai seluruh dunia dan menciptakan era baru rezim n@zi dan superior kulit putih/ras arya</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menurut-pendukung-teori-yunan-manusia-purba-indonesia-berasal-da-886",
            "question": "Menurut pendukung teori yunan, manusia purba indonesia berasal dari yunan (tiongkok) dengan alas an adanya penemuan kapak tua di wilayah nusantara yang memiliki kemiripan dengan kapak tua yang ada di kawasan asia tengah. selain itu, bahasa melayu yang berkembang di nusantara memiliki kemiripan dengan bahasa champa yang ada di kamboja. yang bukan pendukung teori ini adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ahli yang mendukung teori yunan adalah  1.Dr.J.H.C kern </p><p>2.Robert Barron Van Heine Geldern </p><p>3. Prof.Dr.N.J.Krom</p><p>4. Moh Ali</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-pertama-yang-perlu-dipahami-dalam-sebuah-denah-adalah-a-jumla-273",
            "question": "Hal pertama yang perlu dipahami dalam sebuah denah adalah A jumlah bangunan yang ada B panjang jalan yang dilalui C arah mata angin D warna lokasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>D.warna lokasi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>MAAF KALAU SALAH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. jumlah bangungan yang ada</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-kota-amerika-serikat-adalah-965",
            "question": "Ibu kota amerika serikat adalah.....?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Washington D.C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ini jawaban dari saya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "angklung-adalah-alat-musik-tradisional-yang-berasal-dari-jawa-an-163",
            "question": "Angklung adalah alat musik    tradisional yang berasal dari\r\njawa. angklung merupakan alat\r\nmusik dengan cara...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cara memainkan nya dengan di goyang  kan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "8font-disebut-juga-dengan-apoint-bhuruf-cmargin-dorientati-740",
            "question": "8.Font disebut juga dengan ?    A.Point\r\nB.Huruf\r\nC.Margin\r\nD.Orientation\r\n9.Batas pengetikan tepi kertas?\r\nA.Point\r\nB. Huruf\r\nC.Margin\r\nD.Orientation\r\n10.\u201d Orientation\u201c disebut juga dengan ?\r\nA.Point\r\nB.Huruf\r\nC.Margin\r\nD.Orientation\r\n\r\n\r\ntolong di jawab ya kawan\u00b2 \u270c\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.B:Huruf</p><p>2.D:Orientation </p><p>3.A:Point </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebelum-dinasti-ayyubiyah-adalah-dinasti-365",
            "question": "Sebelum dinasti ayyubiyah adalah dinasti\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bani umayyah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>S</em><em>e</em><em>m</em><em>o</em><em>g</em><em>a</em><em> </em><em>j</em><em>a</em><em>w</em><em>a</em><em>b</em><em>a</em><em>n</em><em>n</em><em>y</em><em>a</em><em> </em><em>b</em><em>e</em><em>n</em><em>a</em><em>r</em><em> </em><em>y</em><em>a</em><em> </em><em>k</em><em>a</em><em>k</em></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bani Umayyah</p><p></p><p>mmf klo slh ya kk\u261d\u261d</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}